儲值卡/上台資訊區(20)

好多人問各台網速/穩定性但其實每個台係唔同地方表現不一,所以希望大家放低各台網速,我會幫你地收集,等巴打們唔洗咁迷茫用咩台好叫有個參考

================================================================
儲值卡

Kabayan K60 (CMHK)

21Mb/20GB(Fup 無限2Mb)
平均每個月洗費:$45-$55

Hemat (CSL)

21Mb/15GB(Fup 128Kb)
平均每個月洗費: $56
如果Fup左可以比多$18解Fup,用多15GB

Hello (CSL)

主要養號/純通話用 (增值$20廷長180日有效期)
手提 $ 0.03 /分鐘
其他 $ 0.06 /分鐘
無限飛線 $15/月
$128 8G 跟卡有效期，最長 365日

MNP專門店
銅鑼灣怡和街22號地下1&2號舖 電話:2577 7702
九龍西洋菜街南2J-2Q,新江大樓地下8號舖 電話:6035 5123
新界沙田廣場第3層14&15A號舖 電話:2602 0123
新界上水智昌路3號上水中心商場第二層2023-2024舖 電話:2668 3293
新界荃灣沙咀道260-276號廣發大廈地下6號舖及閣樓 電話:2405 2445

The ClubSim

純養號 ($8廷長365日)

14.5. 如你在任何服務組合到期後的365日內並未有重新申請任何服務組合，該Club SIM卡及本服務將會永久停止使用及有關之流動電話號碼將會分配予其他客戶而不會另行通知或作任何補償。
================================================================
年卡

萬年卡(3HK網絡)

MNP方法係2樓

LUCKYSIM (CSL網絡)

可以MNP(30蚊手續費另計)

價錢:約$120(無MNP)仲有其它GB數揀
30GB + 2000分鐘

激年卡(SMT網絡)

價錢:約$130(無MNP)另外有50GB

Your Mobile (CSL網絡)

價錢:$145(無MNP)
20GB / 365 日 21M 數據，連同開卡時送的 2GB / 30 日，即 Total 有 22GB

TriHalo

價錢: $25(無MNP)
2年卡(有效期至2020年11月)此卡玩完
================================================================
上台

其實有儲值卡既情況下上得台都係玩真無限,個個都想知上邊個台最平,答案就係:

Family Plan
CSL 5SIM+湯機

每張Sim約$100一個月有真無限
SMT

平均一張$121

真無限

21Mb真無限
如果你主要都係手機上用其實21Mb足夠有餘,21Mb朋睇2K既串流都係可以輕鬆應付
只有3HK有21Mb真無限
3HK ask艇仔

全速真無限
CSL - $3XX
3HK 去電訊台etc ask艇仔
CMHK - $188(2GB中港澳)
HKBN - $190(2GB中港澳 / MyAV / WiFi Egg)用CMHK網絡

(from EPC)
2020/09/24 消息

紅萬 香港 20GB + 澳門 5GB 2000 分鐘

啡萬 香港 30GB+中國澳門 3 GB 2000 分鐘

黃萬 香港 36GB + 5 大社交 20GB 2000 分鐘

粉紅萬 香港 60GB + 5 大社交 30GB 2000 分鐘

銀萬 中港澳台 5GB + 5 大社交 5 GB 2000 分鐘 (台灣用中華電訊）

自製／入錢續期plan 香港 8GB + 5 大社交 4GB

啡萬 國內使用中國聯通,澳門使用3 澳門
紅萬 澳門使用3 澳門

即插即用,在中國澳門使用記得打開數據漫遊.
1.中國需使用中國聯通，如到步後發覺手機自動登錄中國移動或中國電訊，請到手機設定，搜尋網絡，手動登錄為中國聯通方可正常使用數據
2.到步後記得打開手機數據漫遊功能
手機按##107# 再打出 可隨時查詢用量

問問題可whatsapp 到52313228

打開包裝裡面張卡是電話號碼的

plan 自動會開按 ##107# 會有寫住到期日
期限: 到2019-12-31 和 2000分鐘本地通話

因為卡內沒有餘額，但也能打電話一樣打電話 (送本地2000 分鐘)
網速 20 GB 是 42M
如果在2019-12-31 前增值,所有東西期限都會帶到新的的有效期
如果開番 88 PLAN 是 14M
或可開其他國家的漫遊plan

其他收費可睇內裡說明書,這張也是普通萬能卡的說明書一樣

MNP 問題，

可直接到食蕉中心做mnp 費用$60 or $90,可選日期 限 30 天內，（最快4 天後）會在星期一至五 內是但一日生效
之後自己增值到想開嘅plan嘅價錢以上嘅餘額
再入code開plan
code自己上3嘅網站搵
MNP卡唔可以開銀萬plan
唔好自己買卡後果自負

食蕉中心中心地址
1. 銅鑼灣糖街2~8 號樂聲大廈地下19 A~C 舖
2. 荃灣登發街4-6號地下H1號舖
3. 元朗擊壤路14-18號崇德樓地下A舖
4. 中環德輔道中21號歐陸貿易中心 地下
5. 九龍旺角道38-44 號龍旺大廈地下1 A 號舖

以下是補咭教學：

失咭有兩個情況：

1.只失細咭(晶片)，有大咭証明書在手

補咭程序，帶同大咭証明可自行試到各3 門市補咭，費用 $100 蚊，一般情況下有部份3 門市sales 由於眼紅儲值咭月費過平，又白白幫你補咭(白做無佣金),都會用盡所有推銷手法，推你上台才可補回號碼，又或說沒有這種服務，這時候就需要打給 52313228 萬能客服幫手約指定時間到指定分店補咭。亂撞入舖成功補咭成功率為 50%,先打上客服補咭成功率 100%.

2.細咭，大咭乜都無盡失。

好多師兄講可mnp 到其它台，大前提是新台接唔接受得張相去証明舊台iccid(咭號).
其實要補回舊號最易就是先找萬能代理約時間到指定地點補咭，但有一樣嘢是一定要先做的就是要先報案，到差館報案攞張報案紙，紙上要寫明遺失3 Hk sim 咭 一張，號碼也要在報案紙上寫明，然後whatsapp 到萬能約時間處理，費用 $100 ,成功率 90%.

國際萬能咭
內地副號服務申請流程及須知

申請服務前的準備
- 任何一張國際萬能咭
- 查閱電話咭密碼 (客戶可發出一個空白短訊到503175索取)
- 登記人証件 (可選擇香港身份証或回鄉証)
- 選用証件正面及背面相片 (jpg格式)
- 近照一張(jpg格式)

服務須知
- 服務申請可用手機或電腦進行
- 每人最多申請4個內地副號服務
- 服務一經申請, 會在2-4小時內生效
- 身份確認手續會在3-4日內完成
- 費用為$19/30日, 到期後費用會自動在儲值咭內扣除
- 如儲值額不足繳費時, 國內副號會停止服務
- 停用後的國內副號只會保留30日, 充值後可再申請服務 (原有號碼)
- 所有數據及通話收費, 會跟據5GB紫咭內容收費
- 如在香港接聽國內副號來電會於本地通話分鐘內扣除
- 如須用內地副號名義回覆短訊, 可按 ##86寫頭, 再按國內號碼
- 如在香港用國內副號發出短訊 - $2/個
- 如在國內用國內副號發出短訊 - $3.5/個
- 如有任何查詢,可致電漫遊熱線 1037

申請流程
- 登入3Care網頁 ()
- 輸入5GB紫咭電話號碼
- 輸入5GB紫咭密碼
- 按 ” 登入”
- 在增值服務申請及設定中揀選 “進一步了解”
- 揀選 “內地副號服務”
- 選取內地號碼
- 輸入英文姓名 (須跟証件相同)
- 選擇選用証件
- 輸入証件號碼
- 輸入証件有效期 (香港身份証不識用)
- 輸入電郵地址
- 再次輸入電郵地址確認
- 按 “下一步”
- 上載証件正面相片
- 上載証件背面相片
- 上載近照相片
- 按 “完成”

留名

New post lm

lm

係superdata 張卡封面有寫

其實Hemat 同Hello 仲有無得MNP

有

聽咗幾年，成日都覺得係都市傳說，去旺角問永遠無卡

cwb

而家人在荃灣，一陣問下荃灣果間先

打熱線問貨，無貨就留電話通知你，epc有人成功於屯門同上水mnp了！以後落舖前先打熱線問貨先啦！打破佛系要落啲心法先得！

如果話無，即打熱線25123123問吓係咪真係無，有就即刻回頭做咗佢。

通訊局新增兩段 5G 頻率
另 2.5／2.6 GHz 展開公眾諮詢

打上熱線問門市有無貨咁樣

係！試吓啦，無成本嘅，啲人係咁試返嚟。依家暫時得沙田未有成功個案，直接叫留貨就唔得，尤其係市區兩間，但問貨同有貨call back都有成功個案。

有個案就係一開口就話成年無入過貨，但話上星期剛有朋友做到，就轉口話有無預留，剛剛又話成年無返貨？行出去即打熱線知有貨轉頭返去就做到。

唔該巴打，轉頭試下先

如果冇咗張大咭，儲值咭個number轉唔轉到去clubsim

clubsim全程用app自己搞
好似無問過有無大咭

升級再升級!
15GB內地及港澳台數據包括:
10GB流動數據 + 5GB 社交媒體數據 + 2000分鐘本地通話
(由2020年9月24日起生效)

呢個timing出有得睇冇得食

打完上HOTLINE, 佢話幫我問鋪然後叫鋪打俾我
之後無打到我直接落鋪問, 鋪頭又話無貨
BTW MNP 得HELLO 有 HEMAT 無

啱啱再睇多次1樓, 我係要MNP HELLO 先啱, 成日撈亂2張卡
不過HELLO 鋪頭都話無貨

唔緊要，呢樣嘢都係盡力去做，舖真係無貨都無辦法，不過真係返到貨，間舖會打返俾你。呢個方法會好過留電話落舖，因為永遠無人通知。如果太耐無覆，可以打返熱線，因為呢啲order應該記底咗，可以小返佢點解咁耐無覆！近期成功報告係上水同屯門，都係熱線問貨，舖回返申請人落舖搞，但報告指市區兩舖就講明有貨但不會留貨。

我今個星期一去左旺角做到 hello mnp, 試下平日少人時間去問機會可能大d

巴打幾點過去?

市區係指旺角同邊間? 佢哋唔係個個星期都番貨?

其實頭post有寫齊，因為舊屯門執咗，而且再無成功個案，所以屯門轉邊間地址一直未確認。另一市區舖係銅鑼灣，有人話每星期都返貨，如果有去開邊間，又係打熱線，問邊幾間你可以去到嘅貨，其實有貨佢應該即時答到你，無貨先可能叫你留電話。根據epc有人試過問晒全部，所以發掘到上水屯門出返嚟，屯門應該係屯門市廣場嗰間，而報告發現有一間疑似叫觀塘，但問過貨已全留！！無人知但邊個識留貨咁好嘢？問題係究竟觀塘係真定cs 口誤？真係要睇有心人去發掘了，因為觀塘係從未有記錄，以前官方亦無講過，所以真相要時間同有心人去驗證。

由於sales好多時無心做，所以係咪真係自己無運，要靠啲方法增加成功機會，除非日日行開，否則特登去舖試運氣係有成本嘅，所以大把人怕麻煩，行到市區兩舖同荃灣見無運行，行去直銷轉用萬能卡算鬼數！

hello 都係行過港島就入去問下啦
試港島好過其他分店

佛系hello真係唔係浪得虛名

銅記數據比較上客易啲。不過有報告講過，sales得閒唔等如會幫你做，反而賣緊iPhone 最多人排隊時，竟然可以成功入手！以前有人教，必須謹小慎微，禮貌周周，準備好晒，快速完成，以免影響sales銷售大客機會！其實有禮係好嘅，不過諗太多基本無用，sales唔做就有籍口，反正你查證唔到！但有心人試到行出舖轉過頭搵另一個，亦試到熱線問貨，都係增加自己成功機會，無謂兩手空空去試自己運氣。

全部sales都係最佳守門員嚟

港島遇著gel頭gel到恆曬嗰位就一定no luck，有貨可以扮check機冇貨，最後咪一樣死死氣罰抄填form

用緊lucky sim想轉番去3萬能，萬能要求要最少要有$3餘額先mnp到
問題黎喇，當初mnp去lucky $1餘額都冇，張lucky可唔可以淨係增值幾蚊呢？
問左lucky唔答我，淨係叫我增值幾百開plan

想問下萬年卡係咪會減速
一開始42mb 依家用變左得十幾mb

lucky sim facebook?
問下超譯有無得增值

同埋佢有個類似csl 儲值卡既網可以login, 睇下有無得用信用卡增值

老實講lucky sim 買佢新number 用data 算啦
講過幾次唔好nmp 去呢d 細公司度
無餘額你點走
個個貪方便whatsapp 個id copy 同地址俾人

仲有，佢搵埋d 細鋪做mnp, 俾左張身份證佢都唔知會用黎做乜

觀廣間細鋪應該真係無，我問轉club sim 都叫我去番旺角
尋日打上cs 無回音應該係因為我講錯咗mnp hemat ，轉頭再試下問hello 先

Btw 啲sales 真係...我都已經好禮貌問佢，但佢哋可能真係睇人，見你乜都唔知就答你無貨打發你走

我比較少機會過港島，問到cs 有貨先再過去，費事白行

可以分享吓你點樣攻破佢嘅防守大門？

學到嘢，等我有時間去時一次過打上cs 同門市問貨留貨

曾幾何時，有Facebook 問貨留貨，後來應該玩爆咗，無得問。所以熱線問貨呢招都有機會玩爆，留貨直接問係無嘅，所以要另搵方法，俾間舖預約又好留貨又好，靠自己溝通技巧了。

已經幾個月前嘅事，冇用任何方法，就咁walk in
問過另一位staff話有大把貨（的確嗰次一次過做咗幾張），排counter就遇著呢個gel頭佬
只係想講佢哋真係會講大話

利申：已特登揀平日下晝非繁忙時間

十二點幾差唔多一點

唔知佢9up定點，問佢最少增值幾多唔答

超譯好似淨係賣$50 $100值值卡
問緊可唔可以增值幾蚊，等佢覆

Lucky官方話唔可以增值幾蚊喎

當初用清官張核武3G貴到嘔，想轉去萬能又要過冷河，咪搵超譯mnp lucky
本身用儲值卡所以唔使比身分證

所以根本在乎佢想唔想做！當然佢做戲梗係做全套，扮問有無貨做到足㗎，仲有成日話得最後一張添！閒時去阻佢哋吹水可能係死罪嚟。

咁你應該問佢，張卡無面值想轉走可以點？佢點都要答到你，唔係就投訴去ofca ！正常儲值卡mnp只要有$0.1都可以轉走。

超譯覆我轉台唔使餘額

唔需要驚訝，因為IMC跳走都係唔需要有餘額，只要有效期內！至於lucky 係咪一樣？有印象好似有人喺其他壇答過，如果超譯話係咪信佢先囉，佢都同lucky關係密切，半官方答案嚟。直銷要求$3以上，因為驚儲值卡剛到期收行政費，變相負數餘額係唔可以轉得走。

如果去鳥/club過冷河會唔會方便D？

等佢覆，來來回回仲煩

clubsim mnp第一個月要食最少$58plan，接受到咪ok
用app申請完寄俾你輕鬆

其實所有mnp條件係一樣，第一前題係原卡必須有效，儲值卡理應唔可以負儲值額，所以你根本唔需要過冷河！因為過冷河主因係原卡同新卡同台，而你唔係呢個case！直銷只不過善事提醒，你一樣可以填表俾錢轉台，佢哋唔會查你儲值額，最緊要舊台lucky肯放你走，否則你過冷河咪面對同一樣情況！

想申請MNP 3萬年，宜家個hkbn plan 11中到期，最早可以幾時去門市搞手續呢？同埋我需唔需要通知hkbn唔續約，同填cut form 呢？

想問吓
如果想mnp養號碼又想有少量data再想用Smartone網絡 係咪得我暫時搵到嘅以下兩種
1. $68 - 21Mbps ~ 2GB
2. 鳥$70 - 42Mbps ~ 2GB

激唔可以mnp所以唔洗諗 仲有冇mvno公司用smartone網絡 ?

Mnp 走係唔使同舊台講分手！同新台安排好晒就得！正常香港大部分台無自續嘅，唔清楚就請與CS了解咗先！你如果同舊台做咗分手，到時轉唔到台就大件事了。

佢唔幫你自動續約的話（支那移動會），你唔駛理佢
新台會幫你搞掂其他嘢

留明

唔關事
如果真係0餘額走唔到嘅話就算揀邊個台結果都係一樣

咁$0餘額仲走唔走到去萬能？
WhatsApp左萬能唔覆我

你唔使問萬能，佢都叫你最少留幾蚊！lucky 話放得你走就得！咪試吓囉，唔得仲可以重做，唔會食咗你錢！

3 萬失敗都係蝕十蚊啫，張券仲可以賣出去

唔關萬能事
佢唔會答到你對家嘅儲值卡就算$0都會唔會放no
你要問嘅係luckysim

咁會自動續約呢?

同CS講想戒咗自續佢

純粹想問下意見
用緊club $58 每個月2gb
再加張年卡上網
其實主要係想keep個號碼
咁樣算唔算比較容易啲同都算抵玩？
佛系hello都唔會考慮架啦
一係就諗緊mnp去3萬
再搭多張年卡上網
邊個會好啲

預早啲同CS講，最好online chat自己留底
免得到時無證無據俾佢入到位

睇你每個月用幾多gb

我自己用得少，諗住帶號碼去萬能
萬能用哂啲數據先買年卡

其實都唔會好多
公司同屋企都有wifi
都係返工放工搭車嗰陣用
可能5gb左右

咁你學我咁，應該係最平

帶去萬能養號
再雙開

我通話少
下月頭由club sim轉去3萬
唔開plan，啲券/錢用來打電話
Data就買年卡

我都係諗住咁
其實通話都真係好少
一個月都唔知講唔講到100分鐘

不過我仲等緊iphone 12出先有得玩雙實體卡

想問多樣
club轉去3萬係咪要俾id copy?
同埋你係咪已經搞左等activate新卡？
我5號到期唔知如果聽日去整趕唔趕得切
驚1 2號紅唔做

點解唔直接用埋3萬上網？

其實完全可以
我記得師兄你講過話單卡速度仲快啲添
不過一來我宜家用3萬年卡data
覺得比起用激卡有少少唔穩定
二來有少少貪得意
反正有多一個sim位所以想試下唔同台/GB數/價錢嘅年卡
比較有樂趣

我都未必用到100分鐘一個月
不過冇詳細計過
而且有時要打去銀行之類嘅客服
我可以用年卡送嗰啲分鐘數打電話
唔洗扣主卡啲分鐘/錢

利申完全冇諗過hello要咁佛系太攰太辛苦
MNP去3萬超順利

咁都好快有啦

明白
咁激的確係大部分時間都穩定d

要俾ID COPY，請自備

我搞咗，等轉台日當日早上11:00左右啟用新卡

張申請表寫明轉台日期唔可以係星期六、日同紅日

我當你下星期一去搞，不如問下佢5號得唔得

3全功能？
我用緊
萬年穩定好多

可能地區問題
我公司用全功能得幾mb
但用萬年去到20mb
雖然有時快起上黎就好撚快
但對我黎講穩定緊要啲

明白了

唔該巴打

想請問一樣野，粉紅萬60GB+30GB社交，咁如果社交30GB用晒，普通數據仲有40GB，咁係咪睇FB會用埋呢40GB?

yes

thx

好似唔可以NMP去呢張？

可以
我就係nmp過去

我係facebook 問食蕉中心，佢話冇得NMP去呢張

呢張都唔係食蕉代理

呢張去3門市做就得

全功能岩岩出個陣想mnp，搵左成個月，行左好多間門市，一係冇貨，一係話唔可以mnp(冇肉食廢事理你)，轉春咩

最後club sim + 萬能算

MNP個d係白卡黎

abcMobile有冇得養？

券就有嘅
不過你留嚟開乜plan

hkepc 都有人話 全功能係慢過萬年

同台可以mnp呢張嗎

想問下樓主係lucksim 抵定hello sim抵

好似新卡ok喎

又有新年卡！用 csl. 網絡！$85 50GB！HK Mobile 計劃詳情曝光

睇epc 又係精偽幾個分身係咁推呢張
見到就唔開胃

睇定D 先

EPC屌lucky 但推呢張........

係精偽分身啫，基本上，依家嗰邊都睇清楚啲分身嘅手法了。

CSL 話年底前地鐵舖晒5G

第一次黑雨下地牢機鋪測速

想問淨係攞嚟上網咩卡最抵玩
有陣時會攞埋張卡做wifi熱點射落去電腦到

樓上幾層有報價

試吓張前幾個po有人po過嘅HK mobile囉

等埋測速先

$85 咁平

請問巴打
有無純號碼 比老母用
唔需要上網 只打出打入 用一年以上

買張最平嘅年卡夠你用一年啦

有講過嫁 佢話都唔洗上網

唔係年card嘅話通常都係得半年期

好似得萬能有一年有效續期

要續期嘅話其實鴨記都得嘅
續期68雞2000分鐘計銀碼就一定最堅係佢
（5GB就用唔用都得啦送咁滯）
不過呢度talk支移就真係後果自負

畀老人家用就clubsim每個月$28好過啦
一係CSL嗰堆卡自己做醒目孝子賢孫幫手remote增值

咁可能club $28最方便
app搞掂哂

Club sim 係咪一定要登記資料先開到？
我要淨養號一年up

你唔知伯母可以幾癲一個月聽／打幾多分鐘電話
想開冇限打聽plan就來來去去都係3個選擇

1 clubsim 要登記個人資料
2 CSL自己嘅儲值卡（記住YourMobile／ABC唔得） 可以remote睇餘額／增值
3 薯嘜 可以remote增值／唔可以remote睇餘額

或者
近排csl唔知食錯乜嘢藥整咗啲新卡出嚟

一日淨係傾2個字電話嘅話就好夠用
日日都煲粥口水多過茶就算數啦呢啲錢唔慳得

代理唔比賣咁平 哂價加到120蚊

屌你點解我轉完lucj sim 舊台仲生效緊 扣多我一個月錢

原來我自己搞錯

想問下本身有上台，想轉粉紅萬係咪直接去直銷中心做mnp就得，唔洗自己再買張卡過去？

Thanks!

直接去直銷得la
唔洗另外買張粉紅萬

MNP去粉紅萬，即係去直銷開張白卡，再買券開下面第三個plan

咁即係250蚊就可以成功轉到台咁爽？

D 增值卷邊度買平？

11月先完合約而家去直銷中心mnp係咪太早

一個月內可以轉

30日內
差唔多係時候啦

係啊

Carousell搵下

眼見$75，算唔算買得過？

我覺得都ok

直銷都賣$80之嗎

另外超驛同mypacemarket 都有得賣

用緊3萬用唔哂啲性交數據 下張想轉張冇限用途既卡
見abc 62gb 賣緊11x
有冇巴打用過覺得快唔快？

HKT Fiber轉4G Cell Tower

SmarTone幾時裝返個係機鋪專用

冇volte嘅關係

本身用緊3台plan
12月完約想養住個號碼
如果唔使data淨係收下sms應該轉去咩卡好

追下post先
隔幾版就有人問呢d問題

係

Club SIM

想問club sim點樣$8 keep冧把?
係個app搵極都搵唔到

無keep number 呢樣野
只不過你買佢任何一個plan, 張卡就可以延長365 日有效期咁解

club sim 想keep 個號碼 就咁拎大卡出去 mnp 就得？

身份證

會對本身個the club 個戶口 定係比佢做 就得？
因開戶時 亂打

3hk 近排慢到痴左線。

未入用量王已經得返4-5mb ... 党鐵永遠load 空氣
係咪因為拎哂d頻譜去做5g

你講乜?
你係由club sim 走定係入club sim?

咁即係買果幾個手機game $8 plan就ok?

開club sim 本身用個app 先啟動到sim. 個app 登記時 亂打身份證明資料
諗緊佢mnp 例如去 萬能 用身份証 係 做樣 定係 真係會對club sim 登記既資料先放號碼去對家？

number 跟你id card 同全名

即對資料 咁應該mnp 唔到
當然亂打 點都 跟唔到自己問同ID

用下腦, 轉台對資料係做樣就大獲啦

任何人知你號碼就可以搶左你個電話, 登記左銀行都隨時可以俾人改資料轉走錢

所以 放棄個號碼算 到時 改番晒D 銀行 同OTP

clubsim mnp你要影張身份證俾佢架

其實係唔駛

啟動左 就咁用咋 用左成年幾兩年

得一個$8遊戲組合，但依家最平應該係$6短訊組合！

其實玩法係，先出一張卡/mnp過去/mnp新號帶落覆蓋原有號碼，第一個月$58硬食嘅，完plan後唔續，個號碼保留一年，期間只可收短訊，一年保留期內購買任何組合，組合完結後再從新計一年保留期，如此類推，即之後大約平均13個月續$6一次！當然，如果買咗一啲如數據組合有三個月期，咁第三個月後完plan，再開始12個月嘅保留期！留意保留期無提示，必須自己估算，小心過咗期攞唔返個號碼！

求解答

唔該師兄

你無正式程動clubsim ，因為無交個人資料，但唔代表用唔到，但帶走呢，有人試過話當儲值卡做法！實際問cs 了解先，而個戶口個人資料唔啱，咪問吓有無得改囉。

好 試問下佢地

係咪可以養NO.
依家用緊自由鳥 1XGB一個月唔夠用
諗住自己NO. 淨係打電話, 跟住買張有幾百GB用既卡 雙卡

早就要加啦, 最貴係佢

咁佢表現都係最穩陣果張

好似係今年內開卡？

一分錢一分貨

唔清楚
我都係咁啱見到

用緊snartone 仲有一個月完約，想問下要速度穩定for睇youtube既無限plan,應該上台定買儲值卡著數

Luckysim開tethering load空氣係咪正常？要VPN先用到

我又冇遇到呢個問題，不過慢就真嘅
平時12-15Mbps，夜晚得番3-7Mbps

有用tethering?

有，冇問題

我唔好彩

如果成日睇又要快，上台算啦

頁頁都有人問養number

屌你好心睇左置頂同成條thread 先黎問

如果本身用緊3台，可以點樣攜號轉去3萬年卡？

除非要無限
唔係就一定儲值卡抵

要過冷河先
網上搞可以imc，luckysim
出門搞就深水埗黃金對面嘅smartone街霸，或食蕉hemat

如果我12月完約，咁早大約兩星期去過冷河？然後再去食蕉中心搞？
同埋想問下，咁用哂data嘅話，增值係咪都係同一個價？

揀自己覺得方便嘅方法過冷河就得，反正一兩個月就走
萬能卡用曬data就再增值再買plan

如果係雙卡機建議主卡keep no. 副卡去鴨寮街買data卡就抵，因為增值買plan會貴過鴨記價格

明白，因為我唔係雙卡機。咁增值額同我張卡個plan係咪唔同？唔可以跟返我張卡原本個plan?

你去食蕉中心mnp時話揀70+30GB嘅plan就得，佢會比3張紅券你（增值額$110x3）同一張sim卡（餘額$10），總共付款$250

轉台日開通sim卡後，用3張券增值，再入code買plan，之後餘額剩番$12
若果用曬data後，先取消plan，再買3張紅券重複步驟就得

增值券網上買會平少少

唔該哂你

想問下本身上台想轉kabayan 係咪要去cmhk買張卡先？

想問下用緊3國際儲值卡
點樣可以取消現有既plan開過個新plan

嘩，誠哥打救窮 L：50GB 高速儲值卡僅售 $33 (仲係無限數據)

去官網睇番取消plan code

去kabayan 做乜，又唔係平

mnp 邊間都唔駛買卡

你本身用緊是但一樣PCCW服務咪唔使囉

本身用緊自由鳥
想問下移民keep no.
係咪Lucky MNP $150/3年最抵

$33 30日 50GB任用數據( FUP 128Kbps)

唔撚係下話，仲要全線百佳賣

黑卡唔駛玩，kabayan 都收皮

聽日都可能缺貨

得番mnp嘅價值

高用量人士嘅福音
低用量人士還是年卡抵d

暫時得10間百佳有賣

30日 50GB任用數據*
(加購升級至60GB任用數據*
開卡獎賞^ 120日
1. 50GB社交媒體數據15、
2. 歡樂通宵數據 (23:00-07:00)
3. 10,000本地通話分鐘

儲值卡咁好做咩？

3 係咁擴大戰線

wa diu 好過裝寬頻

3咁做遲早變csl

寬頻 得唔得啊？

不過佢呢個價又真係好難抗拒

我都覺得係一個警示
叫大家咪買3萬做數據卡
一定好多人買

同意
同埋俾學生用來上zoom堂都幾好

唔知仲有無貨

3 萬俾佢玩死

佢呢個價講真無隻夠佢鬥
除左kabayan 90 日 fup 2mb 仲有少少價值外

如果要mnp, 係未百佳呢張唔support, 一定要用反年卡？

不過客路都唔太相同嘅
我理解3萬（除咗黑萬）應該係俾低用量用家
百佳卡就高用量
不過黑萬真係玩完

好似冇話可以mnp

有mnp 其他就唔駛玩

想問Club sim個純電話plan洗唔洗行政費

無限$28個個？ 係呀唔洗痕正廢

啱啱留意到個sms服務又要買多個package
有啲唔想煩直接自由鳥50蚊一個月算

clubsim 純通話係只可以收sms，唔可以send
睇下自己有冇需要囉

有個number用緊clubsim
諗緊應該mnp去3萬定imc好
主要做通話卡

姐係純收海外本地sms 純通話就得？

本地一定得，因為我用緊
海外唔g要問返CS

海外都接收到短訊嘅，有唔少移居海外嘅用clubsim 純養號碼，用佢嚟收銀行認證碼。

啱啱用app問咗CS話收到海外sms
轉28蚊電話+data年卡先

二揀一就一定係3萬

好 thanks
本身有諗過佛系哈佬
不過轉到嘅機會係近乎零
所以先考慮3萬算

點會零呀！即打25123123熱線問貨啦！人哋連屯門上水都攻破咗，你唔係仲諗住赤手空拳去試運氣呀？根本班職員立心唔做搵籍口，一問貨現晒形，唔係話一定問到，但提高自己機會，又唔使成本，點解唔問？有人問到預約都做到，呢啲真係靠自己溝通技巧了！唔好再自以為無運，根本面對班咁嘅職員，已通唔關你有無運行！

長發百佳大把

重有個阿姐好積極咁sell

hkepc 班阿叔個個搶十幾張
係咪痴鳩左
陣間ban speed 就好笑

除非想要新no.
唔係直接增值仲好，冇咁麻煩

換新卡係咪平d？
未得閒研究個玩法，今次好似好複雜

港島得金鐘百佳有

班epc牙叔表示60GB唔夠喉
要足100GB

然後燒撚曬一般data
social data有剩都用唔到嗰陣又出嚟鬧鬼

其實手機點用到咁多

如果係村屋當寛頻用我理解

I see

唔怪得要換
不過歡樂時段如果唔係返通宵都無乜用

陣間睇下金鐘有無貨
買張試下先

班epc阿叔用黎bt用黎speed test

想問呢隻有無電話number
如果想要埋可以買邊隻

香港冇冇電話no嘅sim卡

買咗兩張誠哥卡 用完激 再試

黑萬減價未

想知lucky sim好唔好用？ 係唔係會load空氣咁？ 佢話年半係咪真係畀足年半你架？ 仲有果個mypacemarket上去買信唔信得過？ thx

激好唔好用？ 會唔會load空氣？ 諗緊用唔用鴨記 佢仲平過激

上數碼通台伏已中，連線仲衰過支移動 12gb plan經常爆，想玩雙卡等爆data就換用儲值卡上網，應該買邊款好？ 都算高用量用戶，係咪誠哥最抵？

計返每個月會assume爆幾多data再揀+x定年卡啦
你份約未完㗎嘛

ipad mini 上網卡有冇推介？
33誠哥卡係咪暫時最抵玩

幾順

有留言信箱

買張5gb 既自己試下咪得

未完 有排，睇紀錄起碼爆25gb以上data，咁係咪應該+x卡好

萬能卡mnp 係咪可以指定日子？
我係咪要問清楚舊台合約到期日
假設佢27日完 我去直銷講話27mnp轉台就可以？

而家邊隻儲值卡支援esim？

用緊hkbn 有排先完約

ClubSim only

想再問下abc mobile果啲年卡駛唔駛收行政費？
因為佢個plan已經用哂卡入面啲錢 仲點畀行政費？ 唔通要再入錢落去 咁咪好貴囉

mypacemartket 信得過
張sim就一時時
地面多數ok

可指定，但唔可以係星期六、日、或紅日
揀30日內可以轉，例如28/10搞，最遲轉台日係26/11

想問下爸打誠哥張卡係咪可以插router 當wifi share data?

或者有無其他抵用推介

同埋佢駛唔駛畀行政費架？ 因為我第一次用年卡
要畀咪唔夠錢要再入錢囉？ thx

睇唔明百佳卡細節野
係咪簡單d講可以每30日 俾33蚊用50GB

年卡唔駛理

頭30日waive
開咗plan之後就算唔夠錢畀都唔會cut plan
所以賣卡嘅一定會同你講記得係day30要開plan

mypacemarket黃店嚟㗎

基本上係
入198玩6個月純data

有雙卡雙待,
用誠哥張卡的話,
應該用club sim定lucky sim好?
見lucky sim 官方facebook支付方式第一位係支那寶,
有d驚佢背景

3個國際萬能卡，40本地+20社交年plan
我用淨社交數據，想取消而家個plan，開過新
但試曬果3個取消年plan既code都唔啱，話我無申請
就咁開又要我取消現有本地社交數據計劃
請問我應該打咩code

本來想轉去萬能卡
但用緊3唔可以直接轉
要過一個月冷河
想問自由雀推薦朋友果100蚊
是咪要用幾個月先有,定用一個月都有

打電話打得多一定係club sim, $28任打，仲有VoLte

Lucky sim 打電話用3G，通話質素一般

咁如果我開咗$360卡 唔買plan住 即係第一月可用2gb data 但唔駛行政費 之後等佢每個月扣哂$12同埋開卡送果$20 即係呢幾個月可以用嚟打電話1000分鐘同埋csl wifi 之後再開個$348年plan用data 咁樣又得唔得呢？

係咪第一個月就申請58蚊 2GB 果個plan,
join左之後就第2個月可以改用28蚊個plan?

一年先396，亂咁用唔駛就住就住，月月清，不知幾理想
加18.5x2，打得多電話就再加幾個18.5
一張大牛都唔駛就解決一年問題

18.5x2?

佛系增值券

i see, 我都諗緊係咪hello

之前用開kabayan 同黑卡既唔駛諗, 可以轉會用sosim 啦

用緊hello+Hemat雙月，嚟緊都轉，希望有貨

Smt無限就完約

想keep no.+少量數據最平係點玩？

自由鳥定年咭好？

上年買嘅激卡今日到期
其實買過張係咪會着數d
利申 副卡用途

年咭

用緊自由鳥想轉誠哥Sosim
留住個號碼要用邊張卡？

ClubSIM $28
自由鳥轉$50
中蟈聯通積木？
定最平有MNP嘅年卡？

就咁想都有四種選擇

Yes, 但係留意 Club Sim 好似係冇得 Send SMS, ( 只有 Receive ) 同埋 冇留言信箱.

Check返平日用量咪知自己大概點用

18蚊果個係咩？

33蚊買張來試下

你一時講$18，我想唔起咩野嘅$18

仲有IMC $88/年

新加咗$6短訊組合，發訊由$6度扣，其實依家有幾何發短訊吖，收就有！

速度都係睇地區，自己過去隔離Post用圖片模式睇吓啲巴打有幾快
無人知你平啲點用數據

想平平地可以揀個電話號碼有咩方法推薦?

搭車成撚日見d阿叔睇大陸劇同抖音女女扭屎忽架

自由鳥

我見IMC有得網上填表申請mnp，但唔算抵用，想問下3萬能卡係咪一定要親身落去搞mnp

問吓肯唔肯囉
食蕉就唔洗講唔會肯

#127*713#
#127*015#
#127*689#
自己慢慢逐個試下

想問下我club用緊$58 2gb嗰個plan
我2gb data已經用完
但我個plan到月尾先完
其實係咪已經可以隨時轉走
只要我喺expire前搞就ok?

今日張萬能卡上網勁慢

有33大軍加入喎

今朝重好ok wor

今朝搭巴士睇NBA都好順

我都用黎睇，朝早都叫順，好彩熱火令我第三節唔使睇
用少d data

想問如果用咭嘅話點Keep 番原有嘅冧巴？

題外話
其實我想佢哋打第七場
仲好睇

hello咁多位巴打, 想問下有冇人有經驗

小弟想將黎緊10月15號既月費計劃(3台)轉做儲值卡(想keep number, 都係3台)
有咩野需要做?

-同3客服講cut 台, 之後再要帶黎文件/ 定要去門市搞申請手續 , 定可以online搞埋D申請?

yes買張新卡仲抵

同台無得MNP，一定要過冷河先

建議樓主下個Post係開台講一講啲術語，太多伸手黨唔知頭唔知路
MNP、過冷河等等

SORRY 冇點睇到, 因為上網多數見係帶NUMBER 過台(都係月費)
我想月費-->儲值卡

3月費可轉3既全功能卡，但要3門市買唔可以係官網買
詳細落門市問，但預左會俾佢地撚狗

689果個work. 感激大小姐

要MNP 去年卡，唔可以隨便係鋪頭買一張年卡，要去指定店鋪做MNP手續

可MNP年卡( 排名不分先後 )
萬能卡（ 3HK）去指定直銷中心做（見#1）
Lucky（CSL MVNO ）指定鋪頭，有網店做代辦（Google Lucky Sim）
IMC（CSL MVNO）只可網上做 ( 搵官網 )

唔係年卡仲有ClubSim，支那聯通
上面講咗，你本身係3月費，無得直接過去3，要求其轉去上述一間先，跟住先可以轉去3嘅儲值卡

Google / 爬文點做，前面講咗好多次

小弟再睇下thx bro

要玩儲值卡可以玩得好顛，只可以簡略講解下點做
用邊張要靠自己去判斷

CMHK 5G 儲值卡
用完限速128k

3hk唔比直接轉3(萬能卡),要過冷河

聽日打去問下, 應該轉其他台儲值卡先

其實想轉都係見呢個PO 有D吸引

轉一個月自由鳥再返3仔萬年咭得唔得？

轉普通smartone 儲值卡好過

再唔係試下hello

thanks
而家用緊1010 佢話我contract25/10截數 可以用到26
轉台只可以揀25／26先唔會要比多一個月

但兩日都紅日係咪冇得搞
定照同直銷講26轉就可以

你俾晒錢可以提早轉

Ching係轉就快了
萬能卡需要4日時間辦理手續，若23/10轉台，最遲18/10就要去搞了

thanks for reminding
講起就嬲 我今日本身去整 但比1010門市啲人呃9唔可以早走 態度又西
啱啱見到Ching話可以早走 特登打上去hotline問多次 個cs姐姐好好態度話早走無問題

儲值卡真係唔好提早買定太多

有需要先買

data 只會越黎越平

5G 儲值卡有無聲氣？

agree

d data卡永遠向下跌

如果有得MNP去SOSIM就正

SoSIM 點check 流量？
裝咗My3都冇

##107#

想問下如果有時用曬3000分鐘，有時用1500-2000分鐘，只通話plan邊個台最平

3萬年卡

開最平個plan

每月用3000定點

都要0.05一分鐘
Clubsim 果個通話plan好似都ok?

3000一個月

咁多只能用clubsim

over1000都已經要用任打任聽plan
唔怕畀名畀電話公司就clubsim最平
要私隱要用返儲值卡就薯嘜是但1張／CSL呢4張再自己開plan

呢隻可以mnp?

Club sim

呢張好野黎
電話低用量用hello
高用量用呢張

唔駛用clubsim

可以mnp?

出去問吓
上一版可以mnp+佢哋冇hello就會sell你轉呢張

全線舖都應該可以做到呢隻，視乎存貨。

見依張都有$28一個月任打，如果計埋一次過增值$300以上有30%獎賞，咁咪仲平過club sim?

不過依張會每30日扣$3行政費

tradeoff囉
仲有又要計儲值卡入夠數有bonus
實數唔駛畀足31

但加300蚊先多180日
28+3蚊=31
要用10個月先用得曬

Clubsim好似包埋csl WiFi

esim+ nanosim
少講電話,data一個月都用2x gb
諗住轉去club sim 純通話$28 (esim)
再用sosim $33
一個月$61蚊有無再抵D既玩法?

你要esim應該係得club

mnp 既意思係？ Hello 係咪長期有貨ga?

MNP係指帶自己number過去？

想物色張電話卡
想續期平啲嘅
用嚟開多個whatsapp account
要新號碼
收到sms得

頭先落街睇過7仔嗰啲，一次增值要入幾十蚊先extend到半年

Hello 係長期職員唔想做，搵籍口耍人走就真！不過每次入貨量少，都會好快無貨。打熱線問貨啦，話去幾次都無，可唔可以問吓有無，或者叫熱線如果查到有貨叫佢哋call back你！咁你先有多啲機會成功！當然你可以測試自己運氣，衝落舖試吓，旺角銅鑼灣機會高啲，epc今日有報告銅鑼灣成功mnp綠卡！

回報成功walkin 入到

以前呢，如果想齋養號只收短訊，去csl 免費攞張clubsim ，然後每年買個$8遊戲組合又延一年，依家clubsim攞卡最平好似要$58？

Hello 養號新卡$38，每180日增$20券就可以延半年，佢勝在通話費用平同$20可延180日！卡券要去各區街市，搵賓印雜貨舖，或者上網都有人賣。

邊間？

都係cwb

而家club sim 唔抵啦

之前3 萬黑卡一買返黎已經開左卡
有效期到2021 年尾
而家新版唔知仲係咪咁
續一年$50

要長玩唔計hello 可能呢個係最平

綠卡？

係呀 係咪綠卡最抵

講開萬能卡，舊年仲可以$20官網增值延一年真係抵，拯救唔少數據到期，依家最少要買$50券。

而家變左第一次官網增廿蚊送廿蚊

紅綠其實一樣咁養！但唔同色唔可以互射錢，所以通常儲開會儲同一隻色。

有冇人mnp用呢張

咁其實係咪如果唔想比月費咁貴
就自己no.買最平既純電話月費養住
whatsapp就呢番呢個no.
之後就買儲值卡插手機平時上網用?
但就預自己唔用電話呢個function?
(如果得一部手機既話)
我有冇理解錯?

你部電話有無得插雙咭先？

依家8plus冇
但會出12 pro

咁夠做啦
將你本身想keep個no.轉去最平齋講電話月費/轉去儲值卡養號
另外就買張data上網

原來可以轉no.去儲值卡架?

可以呀
爬下文啦

請問有無人知點買3HK嘅「白卡」（無nunber嘅儲值卡）？
行咗幾間，都話無貨

香港有無number sim card 賣咩?

本身有個號碼，想射入去3嘅儲值卡度

咁係做mnp

唔會有白卡賣，你要問個sales 想轉台入儲值卡度

thx 大大，比上環間3HK fake 咗

點解要轉3 儲值卡

3HK 應該有無number嘅白卡，要門市買
幫人搞，佢移民，又只信官方出果d...

都話無白卡

俾張白卡你都無用，你自己點做mnp

3HK做MNP
無咁佢果句「支援攜號轉台」係？

純討論

你理解錯

你見到購買呢兩個字就以為有白卡買

上網係有number 既sim賣

要攜號轉台就要落門市搵staff 幫你做

同埋呢張好難做mnp

你係直接問佢有冇白卡？ 咁緊要答你冇
你要問佢有冇得mnp去全功能，不過因為冇肉食佢都係答你冇

利申兩個月前俾佢地撚過

係落3門市，搵職員同你辦mnp落張儲值卡，不過門市唔係成日有mnp卡存貨！另外一樣非常重要嘅事：
3儲值卡無得補卡
3儲值卡無得補卡
3儲值卡無得補卡
有咩事唔見卡就即時玩完！呢個就係點解極少人轉3儲值卡嘅原因！萬能卡就唔同，直銷做代理，佢哋之前有辦法叫3幫手補，依家就係直銷門市直接補。

其實如果移民，大把卡可以揀，只養號嚟講，clubsim 可收漫遊短訊，長期成本最抵，另外hello 延期成本都低，不過去外國唔用通話，變相延期啲錢齋擺！呢啲都係csl 親生嘅。另外萬能卡都係3親生，只不過由直銷經手代理，張sim係同3嘅sim一樣嘅，唔需要擔心，養號成本如網上買code都平，亦包漫遊，mnp去直銷搞就得，正常想用3嘅都揀呢隻。

hello 都可以外地收sms

其實應該csl 所有親生仔儲值卡都可以漫遊收sms

無錯，所以就漫遊嚟講，好多卡可以揀，依家應該無乜人用漫遊通話，秒秒鐘幾百萬上落嘅大孖沙就另計！

多謝師兄資料，我同屋企人講講先

請問上台plan係唔係會快過儲值卡？
而家用緊hello卡(mnp咗主no)+abc mobile for 上網，每個月用大約10gb data，但係越用越慢，就嚟用晒，啱啱買咗激年卡未開，諗緊上返smt 4G plan係唔係會快過用激年卡？

可以試埋激
或者買埋其他台嘅儲值卡試左先
始終買data卡點都平過你上台
又可以隨時轉

之前用smt無限
過左fup仲慢過激

冇人知
除非有曬solid data話成條bandwidth有幾多分落去上台／儲值卡
唯一儲值卡嘅好處就係知道dllm咁撚慢就可以掉落垃圾桶
+最少有班人會去討論

過咗fup實會慢，咁用緊plan嗰時係唔係快過激年卡？

之前買On9無睇日期
3黑萬30蚊一張有無人要
下年六月到期

問嗰個出街帶白卡

一時時
市區普遍會快過激

萬能同埋呢張都trustable喎
不過呢張可以用埋supertalk打／聽香港電話唔肉赤就真嘅

其實呢張轉mnp有咩問題？

你不如講下點解要轉呢張？

我通常上carousell搵，見到有$73

呢張卡純養冧把，另外再買一張數據卡上網

呢張又唔係平
用3 萬/hello 唔好?

新no先48
mnp就要畀足一百

328唔係用紅券

同意，優勢唔係話快過上台幾多
而係轉換其他數據卡嘅成本低

除非係萬能

都係一次啫

咁328係咩
我以為係萬能$328 plan

記錯咗全功能嘅365做328

唔駛續期？

有5G 卡玩未？

3國際萬能卡

想問下其實每個item係咩意思? D定價好撚奇怪

點解30日FUP 6GB就$88蚊
30日FUP 5GB要成$188蚊? 仲貴撚過FUP 24GB差唔多成舊水?

同埋
30日2GB $78
同埋30日FUP 6GB $88
又有乜分別?個量爭咁多但個價位爭咁少?

FUP係講緊過左6GB後都仲可以128kbps無限上網定成全部6GB都係得128kbps? 理解唔到點解價位有FUP同無FUP爭咁少
無FUP反而仲貴? 我諗唔明

BTW想confirm下呢張野係有MNP?
係咪可以用wifi hotspot share比其他機?

Lm

半年先再增值，又要比手續費咩？

on99
提你呢張貴，仲要串返人

請問我就完約
想mnp主no.去3萬做養號+百佳咭做data

我想有得打吓電話for一般通訊用同收吓sms咁
係咪每年入$50落3萬到就得？唔洗買plan
因為每次入錢都送分鐘同extend一年

如果我每個月用大約15GB
定係直接一張3萬買plan好啲？

Thxxxxx

屌你同我個諗法一模一樣

如果用iPhone，我覺得養號張卡開個最細嘅data plan，因為有機會講緊電話要上網搵資料
當然，無咁嘅需要，或者確認自己一定準時買過張data sim用數據

講緊一年開個最平plan只係$65

梗係養號都開data plan當後備

小小題外話，想問手機個e sim可唔可以同apple watch同用？可以既話我就買12mini 雙修儲值卡＋ esim

請問3萬有冇留言信箱？
唔係好search到有冇

無

啱啱mnp咗去3萬
諗緊應唔應該半年後先用張紅券就可以extend多365日

加咗啦

最抵玩法
但係如果要聽聽打打再飛線嘅話就唔建議等

你覺得冇問題咪用囉

唔該哂
咁我照買3萬$65plan加百佳咭

由佢啦 咁鍾意送錢比支那移動
po又唔追 求其追一兩版po都知大把卡平過呢張

咁串做咩，唔知先問啫

去邊度搞MNP?

聽聽打打咩意思

#2

負評做咩姐？都話冇問題叫你用

本身用緊sunmobile 每月有7gb
但唔夠用 想行雙sim 買張年卡 （50gb左右）for上網睇片
有咩推介？

伸手黨只識偷偷留下負皮

2 sim plan 就黎完, 請問而家帶Number 4G 大約20G+ 有咩好選擇? 最好可以用埋Watch LTE. 謝謝

搬咗去無Lan 線嘅地方
想開張卡ps4上網打機用,頂住一個月先
有冇高速+無限速卡介紹?
Thanks.

又高速又無限，邊有咁筍
一係百佳卡瘋狂用瘋狂買
一係卡巴人20GB fup慢慢用

有張原生黃萬淨係剩番支澳漫遊數據(本地數據用晒), 咁我可唔可以開$65 plan (8GB 本地數據 + 4GB 性交)?

黎緊想出mini
想問下有無得拎張儲值卡 轉esim

上緊3台，想搵過冷河卡

大概會用半年，數據用量唔大，極少出街睇片，但最緊要有留言信箱

想問下有冇咩推介

唔該

想請教點解要過冷河？

諗著轉萬能卡，或者有冇更好選擇

smartone 儲值卡

有冇人iphone用sim1講電話, sim2會收唔到?

iphone係咁，正常的

一路冇理個plan到期，啱啱check先知今日到期完約，而家先搞轉台係咪要賠錢？

你問咗佢幫你shift咗去free contract
定當自動波renew contract先啦

咁如果SIM1冇DATA plan
咁講電話個陣咪完全冇data

100%正確

Ios14係咪都無改善到呢個問題？

傾緊電話張卡有VoLTE 就照舊有data
Voice Over LTE 即全程包括電話語音都係用mobile data 黎傳送

ON99咁

Android 好似都無雙卡雙待雙通 (A卡通話同時B卡上網)?

ching最後mnp到？

有冇清用緊3 crossover 百佳果張卡

大把啦

請問邊張卡最快最穩? (不問GB 數, 不問價錢, 工作需要)

百佳卡日後係咪話會有埋mnp攜號轉台功能？

百佳卡插落ipad LTE 版係咪都work?

搵班收銀呀姐幫你搞手續？

我估似自由鳥 ClubSIM咁自己用app搞 不過就要留起張百佳收據同張大卡
如果有埋mnp SoSIM 月卡嚟講都幾無敵吓

仲未用哂lucky data 同埋張卡下年先到期
打算買張萬能年卡續命到下年先搞mnp
見到$155有90gb太抵屌

上台

58完shift去28

mnp第一個月一定要過$50，所以先至得$58俾你揀
下個月轉返$28就ok

上年買左張橙萬就到期，係咪入夠$198 就可再申請40+20gb 用多一年？

Luckysim 都係果幾間買同mnp?

yes
當然趙完鬆抵啲

點解抵d?
個number 上年mnp, 想keep 返。

iPhone係雙卡雙持冇雙通(DSDS)
以我所知而家就算Android旗艦都好少雙通

唔知係唔係成本問題，記得以前d雜牌android都有雙通

咁呢期又真係係咁減

年卡依家最抵係唔係粉紅萬？

140有60GB

$118 70GB 鴨聊佳

係wor 下張買佢先 不過支那移動 網速如何巴打？

冇用過，聽講新界地區好快

下張試試 唔該巴打

一山還有一山低 原來鴨聊佳仲抵

支爆台不了

呢排平咗咁多

數碼通 ValueGB 60GB 都係$138，好過用支那移動

我主要港島區同尖沙咀
我覺得收得幾好
快同全速 試過上到成百mb

打去問啦

邊度有粉萬$140?
我搵到最平都要$155

好既 唔該曬巴打

當然係鴨聊街 唔好係頭幾間買

後幾間啲街檔有130蚊

佢叫我再等多兩日

係60+30gb個張吖嘛？
我見epc尋日報價粉萬$160
以為搵到$155已經算最平

冇錯 130係最平

見某大forum講呢樣嘢

咁係咪只要有兩部ios14以上嘅Iphone（其中一部有esim嘅款）
就可以將手上嘅儲值卡自己變做esim

想知有無人試過

即係西九嘅另一邊會平啲？

冇錯 最平有130

我都好奇
如果係真就好了
咁啲電訊商咪冇得收你手續費幫你轉esim?

搵唔到
佢係咪冇標價錢出黎？

部機有都無用
因為主流嘅儲值卡都無提供eSIM

有啲檔仔無寫價錢要自己問架

買開都係標哂價

咁你走寶啦

冇標嫁 一問就130

你個樣好呃既可能就開你140

成日覺得冇標價係搵水魚亂開價
原來反而平過標左價

但apple個方法唔係就係可以自制esim咩

之前smartone上台，之後mnp轉咗做3萬年卡，啱啱到期，而家想轉做smartone嗰張，係咪唔得？

用緊3台60+30社交個隻
但係明明我好多data都係用咗係fb同ig
佢都無計到落去社交個邊
扣咗我正常個邊data
點搞

有開vpn?

似乎係vpn

smartone邊張先
48 68 98有貨嘅話轉到
激就唔得
不過啱啱到期即係過咗期

計劃未過期，但儲值卡過期

要睇用邊種方法做
例如clone iccid之後emulate定係其它方法
但係佢堆圖之後重複咗句Physical SIM will be permenantly disabled
照推斷只係career放咗permission落去apple畀佢咁做

22號expired啦
唔入錢邊度都唔使去

仲有係要盡快嗰隻
今日之內完成最好

嗰40蚊係咪凍過水

未必嘅
anyway盡快入錢救no

你個號碼緊唔緊要先？緊要就立即增值，否則停咗訊號就神仙難救，仲諗咩$40吖！

換言之即係本身將卡可以做esim先有可能用條link個方法轉（最多慳10蚊）
但如果本身唔得就都係唔得

我估係電話公司開咗個API落去囉
唔係嘅話電話公司冇咗ICCID資料冇得畀service

而係個過程入邊電話公司當然可以approve同埋reject邊類卡可以經呢個system轉落去esim

會有影響？

3 個歡樂通宵好慢

開咗vpn咪detect唔到traffic咪count落一般data囉

明白

2年卡用csl
買張試下先

想問下clubsim如果再轉走，佢係計上台咁轉（即係俾id 就得）定要大卡先轉到
因為宜家個名係屋企人，怕轉去clubsim 落咗佢地名再轉走又要煩多次佢地

要同名先可以轉去clubsim

知唔知如果依家有號碼mnp 去club sim
咪會多5gb
咁係咪可以開張最平prepaid card再mnp過去？

最低消費$58

唔知依家仲有無5gb送，我以前試過咁做，開戶第一張有5gb，之後嘅只有原坐底嘅500mb，所以想之後嘅號碼有5gb只能帶號落去。不過已經係免費時代，依家焗俾$58已經有首月數據，加多5gb最緊要用得晒。

睇完置頂都唔係好知應該點做 想係到問下
CSL就黎完約 想keep號碼轉用儲值plan
一個月用<1GB 應該點做係最平

本人帶id copy去
買唔買就睇二樓教學

有冇人用百佳卡扣唔到性交

想買大量年卡(100~200張)
有2gb 上網就夠 有無邊間推薦？呢兩日要貨

要咁多你不如打去搵個台直接攞貨

不過好似無乜2gb 年卡

1gb/5gb 都可以
巴打會唔會有邊個台推薦可以搵？ 問佢直銷價？
我之前落鴨記買都搵到35蚊 1gb 年卡 但係唔記得邊檔了

鳥台轉3萬台
目的要養號碼
海外可以收sms
香港可以上網打電話
唔夠可以加data

有乜要注意

鴨聊佳同lucky sim 都有5gb, imc 好似都有
應該仲有其他台

lucky sim 同imc 有facebook page, 你問下大量買有無平

ok 我試下先，唔該晒巴打

再唔係可以問下超譯, 可能都有平

Sorry想問如果想養個號碼收sms 係咪官網50蚊買張clubsim 揀個plan開新number之後每年續一次8蚊就可以keep住個number收sms?

sosim 全線pk有得賣

之前問過網上客服係咁講，但唔記得係味8蚊

測試地點：紅館外圍
SoSim (3HK) 35.09 / 15.79
SMT(4.5全速) 24.74 / 13.9

屌你垃圾數碼通

最新係$6短訊組合！

$6為每月收費

收一次咪即cut囉

係喔

抵用 唔該哂巴打

想問下CLUBSIM最底50蚊..
係咪都可以第一個月50蚊..
第二個月開始28蚊?

利申: XS想ESIM通話...百佳33蚊卡數據

yea
month2開始任揀plan

想請教大家， 有冇人用緊SoSim 有我呢個問題？
我##107# 查詢用量， 本地數據係 0MB,而社交數據係 51200MB?
呢個係由我開卡個日已經係咁，一路正常使用 再check都係咁
結果我而家唔知我剩返幾多用量

我都係

而家有攜號嘅儲值卡有幾多款？誠哥sosim話日後公佈但係唔知要幾耐，但我個垃圾plan12月完約要盡快搵個plan取代咗佢

轉去自由鳥/club嗰啲過轉冷河先囉

但我係CLUBSIM個網先搵到開ESIM
而係CLUBSIM個APP先搵到MNP

點先揀到ESIM+MNP?
唔該

有冇巴打知lucky sim預設既pin ?

唔係1234
我得返0000未試

有啲台係8888

Sosim 點增值
百佳唔見有賣增值劵

直接係收銀度買 佢print張收據出黎有個code

Thx

打熱線/上fb問啦！

SoSIM 而家有 mnp?

實體卡之後轉esim

想問下hemat餘額係咪淨係可以過比hemat?
過比CSL其他儲值卡得唔得?

唔得

想問3萬mnp

駛唔駛帶儲值卡去

由上台卡轉走 就帶身分證copy夠

個number原本係儲值卡，咁先要帶原number張大卡，即係卡主證明

呢排百佳sim成日跳落3g, 而且一跳3g就load唔到

多左咁多人用

屌仲諗住買

咁多content farm吹奏咪一齊搭沉船囉

我反而想知其他3 sim或者上台有冇同樣問題？

百佳卡 通宵data 2300 後開始load 空氣
前2星期都仲好地地

歡樂時段

7.2mb 無限數據, 全世界一齊共享

其實以前黑卡時代歡樂時段一d 都唔慢

而家阿豬阿狗都一齊用sosim, 可以快得去邊

sosim討論區

上個月喺鴨記買咗2張激 2個no.上手仲用緊嚟買嘢
一插卡就收到上手啲淘寶同強國買嘢sms 問返激又唔轉得no.
而家仲收緊果啲sms

嘩屌唔撚係掛
我平時用哂數據唔增值直接買新卡
咁搞法好易中上手no.

你用黎上網咋嘛，又唔係當主號碼黎用

ignore 佢咪得

實中，而家569 字頭全部都係recycle

其實我自己有時都會拎嚟同人交收/上網買野個陣用

我用開太空年卡拎嚟叫外賣
但係個no.俾上手reg埋
個app ac個電話no.都轉唔到

block咗個no試下

呢啲就係數碼通無限嘅正常速度
仲慢過激
我就係因為咁而決定用儲值卡

用緊中移動 108 6G data plan
想轉3嘅無限data
Sales請TG

真膠定假膠

點解咁問？

行去電訊台睇下

岩岩係carousell買 120

3萬增值卷係$80 送$30 同$100 送$10 有乜分別？
係咪用唔晒嘅360日內再增值就可以keep 返餘額？

冇
yes

之前買過晒4個台儲值卡去平時常去既地方測試，只有SmarTone收得最好、穩定先MNP上台
不過都要焗住繼續用SmarTone

有冇巴打知3 儲值卡有冇得轉返做esim?

灰鴨再跌價

Hello卡 到期前增值 用唔晒d餘額會唔會有起到？

想confirm下
3萬能係咪飛左線每次講電話會照扣錢

Birdie?

用曬分鐘先扣錢

好似好撚兒戲咁..

mnp完$10入面係咪唔包分鐘

比多少少提示, ABCD邊出口 左右？

增值紅或綠券先有分鐘

唔怪得
我本身仲諗住等佢半年後倒期先用張紅券
但早幾日一check得返幾蚊

How much

嗰陣買SMT出嗰隻唔記得$58定$98

灰鴨 粉紅萬 激VALUE LUCKY SIM 如果性價比大家點排?

$113

有儲值卡到期前增值啲餘額會消失嘅咩？

低處未算低

純想養個number 比地產經紀，想問下有咩好選擇？最平，但又可以養下卡
我見hello 要轉number 係咪要買張其他公司既儲值卡先？

只通話的話
高通話 clubsim
低通話 hello

咁我係咪要先買鴨記平number 夠期前去csl 登記？

Hello買新卡咪得囉！去街市賓印雜貨舖搵吓有無。港島環球總代理，九龍有廣東道街市嘅好易記，都係知名有貨賣嘅。

激 >>>>>>>>>> 其他各有各好

直接買張新卡就得
返中環仲perfect
行上去環球1樓你想要幾多張都有

買左誠哥卡 唔緊要啦

誠哥卡之後養住佢好撚貴

到時再轉

誠哥卡唔係一個月換一張新咩

所以佢話要養個no畀經紀抄牌嘅話而家要諗定之後嘅後路
一係畀過新no一係掟佢去第二度

Sosim晚晚呢個時候都斷線

有冇 Ching 知so sim 點 check 餘額？

所有3仔卡都係##107#

用緊自由鳥，想帶number 轉年卡一個月用得10GB
最好用番SMT 網絡

係咪激年卡最低

儲值卡mnp，只要低用量電話分鐘，同留言信箱

想問邊張最抵，thanks

SMT網絡只能激

但ValubGB無得帶number轉台

所以要雙卡

咁我自由鳥算

Clubsim 養號係唔係轉個number過去之後，用一個月之後換clubox? 如果短訊果個6蚊又得唔得 同埋應該係完左clubox 之後等5個月再join過？

有冇巴打知英國有冇類似香港啲年卡/月卡咁嘅玩法？見嗰邊啲plan又貴又少gb

總之係paid service就得

yes
no, within 365 days after the service finished

淨係得錢餘額冇 data 餘額?

本身係任用plan就冇得check
不過有data usage alert SMS

如果年plan個data同個分鐘用完，又點計

分鐘carryover
data全部變返做雞蛋

自從sosim出左之後，張萬能卡成日load air
夜晚簡直係重災區
睇黎都係要轉會

搭巴士都經常load空氣
果然主卡轉去3萬但唔買data係啱
下個月到期買激

最慘係重開data都connect唔到
打緊機真係比隊友鬧死
另一張黑卡淩晨一個鐘斷足幾次
未轉晚巴打真係睇定d先再開plan

去csl mnp 48蚊果張話無貨
有無人知可唔可以網上/搵sales 搞

暫時體驗數碼通同3hk差唔多廢 有無ching試過csl儲值卡，係咪真係成日load空氣，見佢speed test幾快
唔要支移動sim

有邊張支持美國漫遊收sms?
去到美國要login ebanking
養號card

收sms張張都得

Csl東九龍mtr段
彩虹-鑽石山係黑洞
收工時段黃大仙-牛頭角冇信號，搭車都一樣

冇
嗰張門市only

imc本地卡唔得

自從sosim 出咗之後 啲年卡全部大減價

esim 有無咩好選擇？

MNP其實係咩意思？
上網查完都唔係好明

攜號轉台

Mobile Number Portability
應該係，除非唔係。

esim嘅儲值卡係咪得club sim同自由鳥同

呢3個？？

年卡係激年卡最平最抵用？
黎緊會出多部電話，都諗緊買張儲值卡用
係咪年卡用哂啲data都係充值最抵？定係買過張新會好d?

自由鳥印象中係無esim
(除非佢依家加咗？)
你要本地儲值卡/無合約係得clubsim

或者3台嗰張好似叫國際萬能

最後嗰種第一次見

自由鳥應該係未有eSim
同埋佢唔係儲值卡係當上台

想請問各位巴打，
我個plan下年2月到期，
想MNP 去儲值卡，
如果真係幾中意講電話（1000分鐘以上/月），
而且要有埋留言信箱，4g lte通話
其實係咪csl全功能儲值卡最抵？
完約到時就去指定6間CSL做MNP，
換張白卡番黎。
然後就買CSL增值券 300 +30%，50+10%
延長360日。
每月平均成本$30左右

試過有張hello個number俾tg bam鳩咗

club sim 隻esim係部機support就得?

佢淨係寫support XS同SE2, 驚佢會真係咁契弟唔理部機本身support都唔畀

呢張全功能應該間間舖有得做，視乎存貨。只係hello先至要指定6間舖做mnp！你係諗住用$28每月任打plan？咁同價服務又唔止佢，只不過VoLTE暫時得csl又真嘅！

新手一問
而家用緊自由鳥想轉Hello養號係咪直接去下面是但一間搞就OK?
MNP專門店
銅鑼灣怡和街22號地下1&2號舖 電話:2577 7702
九龍西洋菜街南2J-2Q,新江大樓地下8號舖 電話:6035 5123
新界沙田廣場第3層14&15A號舖 電話:2602 0123
新界上水智昌路3號上水中心商場第二層2023-2024舖 電話:2668 3293
新界荃灣沙咀道260-276號廣發大廈地下6號舖及閣樓 電話:2405 2445

唔該晒所記巴打先
如果同樣每月任打有咩其他選擇？
見smt都有28任打，
但加個留言要15/月，唔太扺用
另外都想問句，
全功能卡係海外收唔收到香港sms？
同埋有冇來電轉接？
唔該唔該

先打25123123，嘗試問吓貨，由於直接問又未必問到，要運用個人溝通技巧，套佢哋俾答案你！例如去咗某舖好多次成日無貨，叫佢可唔可以有貨通知你之類。總之盡力間接問到，好過直接落舖測試個人運氣！因為sales根本唔想做，所以無所不用其極，你天真地以為唔夠運，實際好可能被耍走而已！當然，比例上，cwb 同mk 成功機會高過其他！新界各舖你直情唔使落舖試，十成話無叫你出市區！

收到sms
有call forward

SoSIM自己呢兩日都係咁

epc 買左十幾張個班阿叔唔知點

呢半年唔好用3 台住啦

等而家班新客覺得3 仔廢，自自然然會轉會

佢哋食支付寶迎新咋嘛張張有賺

而家咁撚多number recycle

開十張可能有五張俾人用左注冊支付寶啦

有冇巴用緊1個月免費既CSL 5G SIM?
我用緊12, carrier version 44.0 行單SIM
淨係得5G Auto, 5G Always, 4G 揀，完全冇LTE俾我揀

因為csl係顯示4G，SmarTone/3/支移先會顯示LTE

嗰件spyware唔係抄埋iccid牌㗎咩

想問下hello 如果飛線 set* * 2 1 * [Telephone Number] #
係咪唔使收每月$15 飛線費

逐分鐘扣錢咁解

咁d 人 開$15 plan 係點開ga?

買咗部iPad Air 4 Cellular，考慮緊More Mobile 120GB年卡，灣仔/銅鑼灣會唔會有得買
如果唔係上網買算

BTW 想搵啲100GB以上既年卡，21Mbps/42Mbps都冇所謂

lucky 好似都有100gb

灣電有儲值卡賣，188 二樓有間平d

不過一定無鴨記咁平同咁多架啦

你行過格下價先

Thanks晏啲去睇下

摩牙啲伏卡都夠膽買

注
註

咁顯示玩死人咩

abc應該冇伏？

abc係親生仔
ok ga

畀$15後**21*嘅call就唔再續分鐘扣錢

log-in後開

新手請教：
請問有邊張儲值卡有全速LTE
I.e. XXX mbps d/l speed

無
台一定唔會最優先分bandwidth 俾儲值卡

csl堆本地卡畀足fullspeed

3全功能"聲稱"全速

登記咗 csl 5G 試用，乜都冇收到
直接踩上去門市就得？

萬能咭冇開漫遊plan
海外收sms，要唔要設定入面開啟漫遊

萬能咭APN，網站話要set “”
但係default係 “” 都可以上網！有乜唔同！

唔駛開漫遊data
收到signal就得

3 21mb 苦主, 買左張valueGB 一天都光哂..

我開咗個65蚊12G 本地plan
真係可以海外唔開漫遊收sms

我見網上有啲post話要開漫遊plan先可以喺收海外sms
勁驚去到外面收唔到sms

我打25123123佢淨係比番上面啲地址我
但同我講唔知門市有無貨

普通電話+SMS同埋data係當做兩個system
就算冇開data roaming都可以打聽電話收／send SMS

咁有有無話去過邊幾間，日日問都無，有啲又話留咗俾預約，想知點預約，或者留個查詢要求回覆等。佢哋熱線似乎都停咗一啲直接查問，要做到想要效果，似乎要啲心力了！

係未咁解

岩岩轉左12 pro
想玩雙卡
一張for 養number 諗住上3HK台
一張for data (ValueGB)
咁樣抵唔抵玩?
利申 一個月用10GB左右

3hk 最平嗰plan $65 養一年

Value 有voice mail 抵玩

黑卡好似由128k 升到3.6Mbps

如果係真就會成為新神卡

yes
上面data roaming唔駛開

快啲走鬼
但呢幾日3萬好似正常返少少

請問卡巴人有無得轉esim?

3台萬能卡 到期日Dec2020, 用淨$100，如果我依家申請個數據年plan, 張卡既到期日會唔會廷長嫁？

唔會
餵張sim食券先有得延長

係咪最平要食50蚊隻綠色卷先可以延長360日？

yup

請問激60GB係唔係用完就買新卡最抵玩？
張sosim成日斷線好難頂

上去激value個website睇咗正價
再上派時得金比較吓出面賣緊幾錢再講啦

我就係見到個價差成陪
以為自己睇錯

想問下mnp左萬年卡 啲數據用晒又唔想俾貴價續
係咪只可以買過張電話卡再搞過mnp？

邊個教你可以係街買張卡然後踩上去食蕉同佢講mnp㗎

你買張新萬年卡用咪得囉，點解又要MNP？

旺角賓賓MNP幾錢？佢地識唔識講廣東話？

想留number
咁應該點搞 如果想一年先續一次

因為我上台未完約
依次台卡+萬年卡用緊

要留no就要硬食
唔係冇代價嘅
最多唔開plan keep住啲錢先

咁萬能卡每年$50續咪得囉

iPhone雙卡機用2張同台sim卡得唔得㗎？

有限conbination嘅duelsim電話掉落垃圾桶算數啦

..................咁即係得唔得？

no problem

但Hello+abc, 出唔到abc wor

試下搵第二部機插吓abc有冇signal先

mnp 3萬能卡

帶身份證同原有電話卡去食蕉中心
俾幾十蚊佢幫你mnp落張$0既3儲值卡到
之後買增值劵增值（會送通話分鏗） 再依返所需既數據入code

咁係咪預設咗會收到sms？

我都煩緊，主卡係咪應該轉用 clubsim
因為工作需要打電話

Data 可以另外安排

有信號

我自己冇經驗過
一係你搵吓熟呢類嘢嘅frd一路撳一路fix

多通話轉去club sim係啱
我轉去3萬之前都係用club sim
通話方面冇投訴

謝意見
我諗過3萬能添
不過無飛線

同埋佢通話質素我好擔心
用親都成日潛水

一定收到SMS㗎喎
張sim default有10雞係入面
仲有你而家上台？
上台帶埋id copy
本身儲值卡唔駛show id

3萬能無飛線？

即係天生就識收sms？ 咁ok

想問下各位巴打，有咩最平嘅養number方法？
本身用開trihalo卡，果陣10蚊買番黎，用左一年就快到期岩岩先知原來唔可以用綠色增值券續命
請問係咪最平都要用simplify/club sim 50蚊先養到number?重有冇其他卡平d
只要求收到sms，唔洗打電話、上網data

買左張3啡萬
一年後到期增值可唔可以申請銀萬個服務

唔得
銀係獨立system

(from EPC)
2020/09/24 消息

紅萬 香港 20GB + 澳門 5GB 2000 分鐘

啡萬 香港 30GB+支那／澳門 3 GB 2000 分鐘

黃萬 香港 36GB + 5 大社交 20GB 2000 分鐘

粉紅萬 香港 60GB + 5 大社交 30GB 2000 分鐘

淺紫萬 支港澳台 10GB + 5 大社交 5 GB 2000 分鐘 (台灣用中華電訊）

自製／入錢續期plan 香港 8GB + 5 大社交 4GB

支那使用支聯通,梳打埠使用3 澳門

即插即用,在中國澳門使用記得打開數據漫遊.
1.中國需使用中國聯通，如到步後發覺手機自動登錄中國移動或中國電訊，請到手機設定，搜尋網絡，手動登錄為中國聯通方可正常使用數據
2.到步後記得打開手機數據漫遊功能
手機按##107# 再打出 可隨時查詢用量

問問題可whatsapp 到52313228

打開包裝裡面張卡是電話號碼的

plan 自動會開按 ##107# 會有寫住到期日
期限: 到2019-12-31 和 2000分鐘本地通話

因為卡內沒有餘額，但也能打電話一樣打電話 (送本地2000 分鐘)
網速 20 GB 是 42M
如果在2019-12-31 前增值,所有東西期限都會帶到新的的有效期
如果開番 88 PLAN 是 14M
或可開其他國家的漫遊plan

其他收費可睇內裡說明書,這張也是普通萬能卡的說明書一樣

MNP 問題，

可直接到食蕉中心做mnp 費用$60 or $90,可選日期 限 30 天內，（最快4 天後）會在星期一至五 內是但一日生效
之後自己增值到想開嘅plan嘅價錢以上嘅餘額
再入code開plan
code自己上3嘅網站搵
MNP卡唔可以開銀萬plan
唔好自己買卡後果自負

食蕉中心中心地址
1. 銅鑼灣糖街2~8 號樂聲大廈地下19 A~C 舖
2. 荃灣登發街4-6號地下H1號舖
3. 元朗擊壤路14-18號崇德樓地下A舖
4. 中環德輔道中21號歐陸貿易中心 地下
5. 九龍旺角道38-44 號龍旺大廈地下1 A 號舖

以下是補咭教學：

失咭有兩個情況：

1.只失細咭(晶片)，有大咭証明書在手

補咭程序，帶同大咭証明可自行試到各3 門市補咭，費用 $100 蚊，一般情況下有部份3 門市sales 由於眼紅儲值咭月費過平，又白白幫你補咭(白做無佣金),都會用盡所有推銷手法，推你上台才可補回號碼，又或說沒有這種服務，這時候就需要打給 52313228 萬能客服幫手約指定時間到指定分店補咭。亂撞入舖成功補咭成功率為 50%,先打上客服補咭成功率 100%.

2.細咭，大咭乜都無盡失。

好多師兄講可mnp 到其它台，大前提是新台接唔接受得張相去証明舊台iccid(咭號).
其實要補回舊號最易就是先找萬能代理約時間到指定地點補咭，但有一樣嘢是一定要先做的就是要先報案，到差館報案攞張報案紙，紙上要寫明遺失3 Hk sim 咭 一張，號碼也要在報案紙上寫明，然後whatsapp 到萬能約時間處理，費用 $100 ,成功率 90%.

國際萬能咭
內地副號服務申請流程及須知

申請服務前的準備
- 任何一張國際萬能咭
- 查閱電話咭密碼 (客戶可發出一個空白短訊到503175索取)
- 登記人証件 (可選擇香港身份証或回鄉証)
- 選用証件正面及背面相片 (jpg格式)
- 近照一張(jpg格式)

服務須知
- 服務申請可用手機或電腦進行
- 每人最多申請4個內地副號服務
- 服務一經申請, 會在2-4小時內生效
- 身份確認手續會在3-4日內完成
- 費用為$19/30日, 到期後費用會自動在儲值咭內扣除
- 如儲值額不足繳費時, 國內副號會停止服務
- 停用後的國內副號只會保留30日, 充值後可再申請服務 (原有號碼)
- 所有數據及通話收費, 會跟據5GB紫咭內容收費
- 如在香港接聽國內副號來電會於本地通話分鐘內扣除
- 如須用內地副號名義回覆短訊, 可按 ##86寫頭, 再按國內號碼
- 如在香港用國內副號發出短訊 - $2/個
- 如在國內用國內副號發出短訊 - $3.5/個
- 如有任何查詢,可致電漫遊熱線 1037

申請流程
- 登入3Care網頁 ()
- 輸入5GB紫咭電話號碼
- 輸入5GB紫咭密碼
- 按 ” 登入”
- 在增值服務申請及設定中揀選 “進一步了解”
- 揀選 “內地副號服務”
- 選取內地號碼
- 輸入英文姓名 (須跟証件相同)
- 選擇選用証件
- 輸入証件號碼
- 輸入証件有效期 (香港身份証不識用)
- 輸入電郵地址
- 再次輸入電郵地址確認
- 按 “下一步”
- 上載証件正面相片
- 上載証件背面相片
- 上載近照相片
- 按 “完成”

唔覺得有提過

去官網睇完先講啦

自
原來計本地通話分鐘

So sim唔能掂喎
似我鎖咗速嘅速度
又無得用ofca測下速

我完全load空氣
乜柒都load唔撚出黎

養no 少通話 但唔想去果啲咩直銷中心做mnp既話係咪得club sim揀

club sim 都嫌貴
養number 間間都係差唔多價錢

黎緊買多部手機
想買張儲結卡用，邊張比較好？
年卡係咪用哂data 再比錢買data咁呢

年卡如不用keep no. ，用完請買新卡

新手唔識
要keep number，我諗即係增值繼續用啦，會貴d?

當然

暫時未諗好會唔會keep number
但年卡通常邊款好？係邊買比較平

3hk 萬年卡好啲定係smartone 激年卡好啲？

全部台都買最平嗰張試下
咁你先會知對你嚟講邊個收得最好

點解唔想去
少通話用club 係浪費

因為我個電話號碼係用我呀媽個名登記
佢比較抗拒呢啲細細間既野
所以想睇下有冇啲大間啲既 又平啲既
唔得就clubsim算了

咁你轉左去club/birdie先再轉埋自己名
用一個月之後先去直銷搞

3萬又好hemet又好都唔係MVNO唔洗驚喎
仲有仲乜唔而家轉咗名先唔夠時間？

咁如果係lucky sim呢間mvno 你覺得點
我覺得佢個3年plan 150$ 500分鐘 500mb都唔錯
反正只為keep no

唔轉係因為轉名又要俾幾舊水手續費 又難就阿媽時間 要特登去搞雖然轉名呢家野好似愈拖得耐愈麻煩

同埋有冇Ching用過聯通11蚊plan
聽講收得好差？但真係好平好吸引

想keep號碼因為要開工用
每月通話100分鐘同 data5GB左右 其實都用得好少
有冇啲方法至抵玩

keep number club sim咪仲平

必須要有通話

luckysim觀望ing
因為luckysim就真正係mvno
reliability一定畀hemat 3萬再低一級

btw琴晚上過雀仔網站睇點轉名其實可以一試
不過要upload身份證上去我驚伯母唔肯

clubsim 個28蚊剩打電話plan唔係幾好?
我部機冇雙卡得esim諗住用佢留主no.再買年卡

用so sim唔係幾頂得順
每月用30gb左右
有無乜卡好用

咪同3一樣！不過佢行自己sever，所以有啲嘢會慢啲，例如短訊，有人話外國嚟嘅特別慢添，另外就係斷網，好似每年總有一次大斷，如果吓吓要保持聯繫者留意，不過如果長期飛咗線，問題又唔大！最後就係續約，好多時續約免唔到全免得半免，唔少人收咗貨，但實際可全免，呢啲要靠個人技巧了！

雀仔係咪是但用一個月既plan
就包埋轉名（唔洗手續費）？

同埋話說我宜家有張半年前換既豐澤hahasim
唔知用唔用到呢排出既年plan
佢個年plan都夠我用大半年

因為我講好少 可以一個月十分鐘到
但特登開28plan又好曬
見上面啲師兄都話用得少就唔抵用club sim

其實係趁轉台，順便改埋名！一般上台就一定得，唔得個sales點賺到你個quota！至於轉去儲值卡，更加無問題，交完一次個人資料，以後再無煩惱！不過clubsim 如要玩轉名係好麻煩，因為要去舖做，但舖啲sales一係唔識，一係耍返你話上網搞，我見epc有人走幾次，又同客服溝通一輪，終於轉到！否則只可同名用apps做mnp。

直銷係轉萬能卡，佢上咗市，應該比好多公司有實力，而且佢唔係直接出自己卡，反而代理大台嘅台，比普通mvno 更勝一籌！

通話少養號仍然以hello 為首選，係難但唔代表一定無機會。

睇faq就係唔駛額外俾錢
hahasim真係要搵人試
不過睇佢個表似係用自家張全功能嚟set有乜plan
我估萬能嗰啲新plan應該用唔到

但感覺上最方便安心係佢
其他儲值卡又煩又驚冇咗個no.

有無人分享下SMT 5g 表現??

張卡今年12月31日最後限期開
我應該都會留到果日先啟用
到時有機會再報告下情況

想問hello sim門市留電話有無巴打之後真係收到通知？
等左幾耐到

依個好似無得Mnp? 上豐澤網都唔見佢有講

門市留電話就肯肯定唔會有回頭！留都打熱線，套佢有無貨，或者借機留電話先有機會！

用任何儲值卡，尤其包括mvno ，佢哋執咗都唔會無咗個號碼！呢樣ofca有晒指引，之前執咗嘅都係相同方式處理，全部俾時間去轉台！無咗嘅係儲值額，或者你忘記增值，而引起停卡，後續要攞返號碼嘅問題。不過就算停卡，只要有錢，上返個貴plan，實解決到問題。

用嚟養號碼
長期都飛左線

冇
如果sosim 同hahasim 都有得mnp
佢就真係玩曬 成個市場佢既 仲會冇人再上台

咪去3萬

其實可唔可以1 SIM + 1 eSIM

主要eSIM (自由鳥)用幾GB同聽電話
爆data果陣轉用年卡data，eSIM照聽電話

大前提係唔拆機殼換卡

請問下，
我有張華龍嘅年卡，
可唔可以轉個number去台到？
例如自由鳥？
謝謝

少通話想做mnp係咪除左hello就得番luckysim?

想問我有張3台月費sim 係咪可以正常MNP去萬能卡用？

月費好似唔得 要過冷河

萬能

唔好用lucky sim 啦講真

mnp 身份證影印本俾呢d 細公司真係咪搞

過冷河

imc又啱唔啱你？

原果本身係上台客
先轉去自由烏 再轉去lucky sim
咁係咪唔洗俾身分證呢啲敏感資料？

雀仔走嗰陣都要畀id copy新公司整甩自己個名㗎

唔使的

我有張IMC 轉去萬能卡 都無要我id喎，我懷疑係咪我有帶張大卡比佢先唔洗id

可行，但Birdie冇esim
主號轉用clubsim？

雀仔係計上台要走要畀ID
IMC本身係當儲值卡所以唔駛

要過幾耐冷河？

梗係要

要甩名就mnp 去大台smartone, 中移, csl 儲值卡
俾身份證佢地好過俾D 細公司
轉左佢地既儲值卡再去其他台就易好多

食蕉係3 official 攪MNP儲值卡既舖？

only for萬能卡series

想知唔申請，剩係増值送通話分鐘有冇VoLTE？

夠鐘派嬲啦

on9

仲有睇返佢4個注意事項

1都話ok
2同3真係仲乜鳩

屌出聲

食蕉真係好嘢！VoLTE出擊，真係期待誠哥堆卡有得mnp時會有咩反應！話時話，誠哥會唔會用堆屈銀紙出張watsim ，再俾大家一次驚喜！

想問正係要通話分鐘，邊個台最抵？

Lucky sim mnp手續費幾錢？

上面3 萬能囉

65 蚊 12000 分鐘

應該無乜邊間抵過佢

現有Lucky sim用戶預11月27日起會有volte 免費

唔撚係下話，要自己手動操作

佢咁樣即係分開兩個通話分鐘
一個增值bonus 同用儲值額，一個就volte 專用分鐘
真係搵黎搞

唔好啦

咁多人用仲出

萬能卡到期轉lucky sim算

誠哥啲動作，邊有得估，不過佢呢壇3仔，每年尾都有吸客行動，其實會唔會同HGC一樣，終會賣走佢！

出撚晒事，數記全速4.5G FUP Plan得1-2 Mbps，要Lock死3G先有1x Mbps
自從iPhone 12 Pro賣街就開始咁，搞到咁樣更加唔想轉5G Plan

有無人答到？

上佢facebook 睇啦

65蚊1年 係味唔洗開年paln就得？

都無寫，佢話佢唔答價格問題呀

Fb D人問極佢都唔答喎，似海鮮價間間唔一樣

佢唔直接做mnp, 要搵艇仔

超譯有幫lucky 做mnp

你可以問下

入面夠錢就可以開

呢個同data plan獨立
唔駛開data plan都用到

不過收唔到volte(例如fall咗落3G)就逐分鐘同你計錢

30

唔可以好似萬能卡咁變做儲值額去用？

唔可以
焗畀

轉台之後真係好少電話
原有嗰十蚊都未用完仲有7.28
張紅劵未用
如果係咁我可能咁上下時間就用紅券
申請個65蚊一年
平過我就咁嗰110蚊逐分鐘計錢
雖然平均一個月1000分鐘係冇可能用曬
但65蚊咁多分鐘完全唔需要擔心用完
用得安樂好多

黑卡變3.6無限

張sosmin真係唔撚掂
一係no service
一係load空氣（仲衰過csl)

要額外俾錢先有

而家用緊CSL想keep number+在外地收SMS, 想問下師兄3萬年卞係咪最好選擇 hello又話成日無貨

去外國就避免用hello
賣券推網站收曬檔嘅話就冇得救
萬年最少仲可以用自家網上增值雖然正價

佢 volte 係無限分鐘，送嘅12000 分鐘係你收唔到 4G先會扣，變相即係可以煲粥用

萬能養號成本都係當你正價 50蚊一年，雖則 hello 40蚊一年，但每半年要入一次都幾煩，萬能一年一次好好多，多 10蚊成本但煩少半年我覺得值得。

我再睇多一次個Facebook post:

365日- VoLTE話音通話功能
- 附加12,000分鐘本地通話
注意事項 (volte為免費分鐘功能，附加分鐘只會在手機不支持volte,或 不能連接到volte時候才會被扣除)

即係咁理解？？
- Volte要額外俾錢買呢三個plan之一先可以用
- 如果買咗365，而你本身係有免費分鐘嘅，就會用嗰啲免費分鐘
- 喺「手機不支持volte,或 不能連接到volte時候」，就去扣嗰12000分鐘

明白，謝謝

我本身冇開data plan，呢個365啱我用

主卡萬能 65 Volte，副卡是旦一張 Data 卡，無敵了。

睇comment就係
-開咗plan嘅話只要經volte就係unlimited
-fallback咗嘅話就係plan本身送嘅分鐘，用曬仲係上唔返volte就開始燒增值送嘅分鐘

食蕉好心搵返個識寫中文嘅人用facebook啦

係喔，我理解嘅第二點錯咗
咁對我來講仲吸引咗，因為我本身嘅免費分鐘只來源於張紅券送

食焦facebook啲資料真係好亂
一時話要駁到volte先燒得plan送嘅分鐘
一陣又話fallback咗先會燒
今次關公都要掉頭走

佢屈機個位在於打低埋club sim 每月28蚊齋講

我諗要等幾日有用家feedback先作準

我再睇返，其實以下兩個回覆係矛盾：

試左打電話喇，volte 唔扣分鐘，強制 3G 會扣

club sim 死剩 esim 喇，如果萬能出埋，咁天下無敵

強制3G扣咗通話plan分鐘先，
定本身張卡嘅免費分鐘先？
感謝雷巴打

佢當時咁積極出esim係好醒
宜家iPhone都有，唔少客因為佢有而join

呢樣試唔到，佢啲分鐘撈埋咗一齊。
但按 facebook 佢答係扣送嘅 12000先，扣晒先到增值送嘅分鐘。

通常都係扣咗vaild period短嗰啲分鐘先
不過最少都要30日之後先會有真正答案

明白，謝謝
我去緊EPC睇吓有冇咩頭緒

諗諗吓可能呢65蚊都慳返
因為真係少電話
同埋叫咗屋企人平時打去我SIM2年卡嗰個電話搵我
主卡Sim 1 萬能真係好少打電話

Hello唔可以上csl網用信用卡增值㗎咩
但至少$50同無bonus credit

自己login一次入去睇啦

想買張卡平平地比老母
平時佢係出面剩係用whatsapp 唔睇片 番屋企先用wifi
依家睇緊3萬能卡好似都ok

想問3萬能卡d data 係咪到期就會冇晒
如果keep 住增值養住個number
之前d data 同語音quota 仲會唔會係到

到期就算增值都會清空曬

分鐘除外
分鐘/data分開計

唔該巴打
睇落買張3萬年卡
到期前 申請 65$ 365日 8gb 同65$ 365日 volte
比佢keep 住number 得閒whatsapp contact 到同埋打電話 應該最抵

抵㗎，正價紅券加綠券各一張，盛惠 130，但餘額有 170

幾個月前武肺最勁時想網上增值但增唔到
唔知係咪我問題

csl 儲值卡係可以，不過唔知過數要幾耐，所以真係要利用網上增值，預早少少穩陣啲！賣券嘅就應該唔會死嘅，有啲都係用家嚟，除非hello唔再係養號之選，當無市場時，就唔再有人供應。

佢本身個電話號碼唔要了？

hello 得唔得？ 但係我用緊 hemat, 兩間背後都csl 好似轉唔到

想請教下
用緊cmhk 仲有半年就可以完約走人
但而家數據唔夠用 想增大個plan
佢話一簽要簽多兩年

有冇辦法可以淨係簽多半年？

Hello 可以漫遊，hemat 轉hello 以前得，自從合併咗，都有段時間仲得，依家真係要試過先知。因為兩卡營運商個code唔同，仲有機，但究竟佢哋幾時全面融合晒，真係做過先知，不過加埋班唔想做嘅職員就......！最多都係過冷河，要轉總有方法，係難成功mnp先係問題。

8985200 vs 8985219

梗係無啦

你部機support 雙卡咪插多張年卡用住先

請問開$65 8GB data plan有冇得用VoLTE?
定係要再比多$65開埋個VoLTE先得？

65+65

萬能$65 Volte plan可以輕鬆搶佛系MNP客

3台上台客係咪無得直接mnp萬能卡

係,要過冷河

用VoLTE真係差好遠？

分鐘係分開計

以往都搶緊，依家仲多咗新玩法咁解，但實際上每年使多咗錢，呢個就係食蕉高明之處！

$65, 一年Volte無限voice, 養號神器，起碼唔洗去hello 乞MNP先

其實你開住wifi, 收到Volte=無限voice
除非你強開3G先扣分鐘
btw, 12000都有排扣啦

養號係講純養？低用量？定有返咁上下通話先？有啲人hello每年$40用唔晒仲大把錢剩，諗緊點使！亦有萬能用家，每年一$50券就搞得掂！

係高通話嗰班，先至係$65plan目標客，全年VoLTE任打，確實吸引！但呢班客一向唔用hello，因為通話太多，用hello都唔抵，$28每月任打先至係佢哋目標！

當然，hello咁佛系，班sales咁鍾意耍人走，確實問題最大最麻煩，食蕉繼續出招，相信hello最終步hemat後塵，漸被本地人還俗！

有冇Ching知hemat 咭電話信號左上角寫Csl定hemat

突然間諗起
nokia部215 225都可以用volte
即係feature phone都可以做到65蚊全年任打任聽

萬能65蚊volte plan 我熄左流動數據，會唔會有volte?

其實機太屈
hello乞到MNP養一年要$58,仲要扣電話費
萬能$65養一年，任打Volte, 仲有12000分鐘扣

萬年最平嗰plan 有8gb 上網

上網未必用佢，用開value GB

幾年前我用係hemat
而家唔清楚

Hello 頭半年係初始$38，每半年增$20券含$30。

萬能初始$90，包$80券含$110，以後每年最平$50券含$55。

用邊張真係睇用量喎！一向hello合低用量嗰班，每年續$40都有剩嗰啲人。萬能基本上靠增值時嘅分鍾，$65plan，每年都用一張$50券，大通話量肯定萬能抵！相信其他$28任打嘅卡應該收得皮！

SmarTone 4G

SmarTone 3G

CSL 4G

屌佢老母垃圾SmarTone，3G都不如

巴打你上次買左儲值卡未？

未，呢張係之前7-11清貨儲值卡買落

轉左imc
貴少少唔洗咁麻煩
反正同上台比點都平好多

巴 可以講多少少 煩啲乜同開咗乜野Plan？

唔洗落街mnp
128$ 一年12gb 1000分鐘
我仲有張免費haha sim 夠曬我用了

我嚟緊有number都想mnp去儲值卡，imc都有考慮過 因為我可以網上mnp又可以到我樓下商場做mnp又得，不過佢啲年卡分鐘同用量就係眾多儲值卡年卡中最唔抵用 imc又好似唔憂做咁 勁少出大優惠 我又無得轉萬能(3上台客) 依家我有都留意定年卡大戰有乜荀優惠

我都係3上台客
不過轉去3萬能又要過冷河麻Q煩
同埋都冇乜選擇姐 仲有luckysim囉
但要whatsapp俾D資料人 我就不了喇
hello又難

imc貴少少一步到位算

咁 我仲段時間比我去睇/等其他儲值卡新招同優惠，如果到時都同依家差唔多的話 都屬意imc算 #dying#pi

我都係3上台客
本來想轉hello sim但真係太佛系
都係轉imc過半年冷河轉返3萬能算

有冇萬能卡嘅巴絲們可以幫手測試下你哋收唔收到##107#個短訊
我試咗幾次都收唔到但收發其他短訊同打出打入電話都正常
已重新開機同插過sim入第二部電話都係唔得

Haha sim 係咪用緊最近推出100蚊年plan?
想問係邊個網路商供應？有咩用後感

係呀 不過我仲未開plan
誠哥野梗係用3啦

接通電話快d，聽得清d
聽電話可同時上網

4G嘅LTE網絡，原本只用於數據傳送，所有話音會彈返落3G度傳送，後來改進咗，可以利用返4G傳送，變成Voice on LTE呢個功能，好處有人答咗。事實上依家5G都用緊，3G都清緊網轉4G/5G，留低極少頻寬做基本嘢，VoLTE會係話音主流。

深夜有段時間##107#會shortshort哋
而家再試吓啦

100蚊40GB只限首次使用？
我見到有個表，年plan冇100蚊，最平都係198蚊
誠哥野出左sosim 同haha sim
Sosim 聽講麻麻地，成日用唔到
唔知haha sim係咪都係咁
但3萬能卡都係3HK，大家都係3，差咁遠咩

個plan嗰名已經係答案

係咪3萬能卡同haha sim都未有VoLTE呢個功能？
咁有咩儲值卡用到

So sim 增值係咪一定要去百佳，冇得網上搞？

萬能同sosim由今個月17號開始可以買VoLTE plan

Luckysim
Clubsim
Hemat
Hello
鴨聊佳
3萬能比錢先有

3嘅網絡畀sosim整死曬

Your mobile 係咪唔掂？ 好似無乜人推
見到有一年78gb plan

我想問下黎緊12月mnp去3萬，本來用緊雙sim機，打算係開個65蚊既plan黎樣no.再加張粉萬去上網，依家見到佢新出左volte就想問下係咪要我張號碼卡開左65蚊plan，有8gb data之後先可以再俾多65蚊去開VoLTE plan，定可以直接俾65開VoLte plan?

可以直接volte

Agger

利申 sosim 用家

用咗就快一個月用咗70gb都未限速
再諗返之前上台$17X一個月

唔係！主號張萬能原本就根本唔需要開data plan，雙卡運作。所有數據理應買合適用量嘅年卡作副，主號只作通話用途，因此而再預算自己話音用量，而考慮是否即時使用$80/$100券增值。正常mnp萬能開卡後有半年期，純養號嘅直情無乜使用，可半年到期前先增值，一般會買$50券而原先張$80/$100券可出售或其他用途。至於VoLTE plan，除非通話量極大，否則考慮增值mnp時包含嘅$80/$100券，便一年內有1000分鐘使用。其實一年都講唔夠1000分鐘嘅，通話需求唔高，是否VoLTE根本唔重要！

相反，如果單卡運作，先需要考慮主號卡購買data plan，並長期需要增值並正價買plan，運作成本較高。

你要考慮嘅係平時通話用量，因需要而增值或再增購VoLTE通話量。

sosim 遲呟出mnp
唔洗養號卡

其實係之前追post果陣見到有巴打講話講電話果陣用唔到data sim黎上網，所以主卡有少少data好d，所以先諗開個8+4gb既plan

用volte既話係咪打電話果陣都係唔可以用data sim黎上網?

咁你又知唔知自己部機有無雙通功能？可以同時通話亦同時上網？同埋有咩時間要同時通話又要即時上網？咁呢啲情況，又可唔可以用WhatsApp 之類apps頂替通話？有啲情況，會唔會親身試咗先，再考慮有無需要開plan落主卡度？唔係到時原來開咗都用唔到，錢就咁扣咗唔抵啦！

如果iphone，我理解係唔得

謝謝回報

儲值卡/上台資訊區(21)